今日返工，半架火車無人

係咪個個已經 work from home?
祝福我老細快啲中
集氣

凍得滯射波啫

有規模少少既公司都彈企性返啦

咪傻啦
我返工架巴士上下層都爆人

我公司過100人，叫有啲規模丫
個老細日日公司唔戴

100人大生意來喎

成架火車平時依個時間已經要企
今日半架吉架

大丫
老細大
好似平行時空咁

同一時間 港島線壞撚咗

今朝搭 成架都無乜人

咁大鑊我一陣港島

08:10 港鐵港島線 ( 堅尼地城 方向 ) 炮台山站有壞車。

應該逐步通番

黨鐵又壞

樓主覺得錢重要過健康，所以繼續返工

上星期已經好多公司WFH

但我仲要返工

如果你辭職要大約半年，你就算走，都走唔到
得嘅，賠錢賠半年。我又比唔出

一樣啦

我今日返工架車都算多人，我仲未有得wfh......

到底點樣先會有？
政府未宣布？

我就是嗰架
要係炮台山等咗兩架先入到
無咗減價優惠

今次係私人公司帶頭WFH

公務員未宣誓唔比wfh

又真係少左人。

弱撚智
中環人多撚到

係小左人
平時逼撚到

全格九巴坐滿人
返工返學行山地盤

外資中資個啲
我都想轉工

係少左人

凍冰冰星期一, 有冇WFH 都少人返工啦

過東隧幾順下

黨鐵，不了

為左唔想返工想大爆發

中資除外

星期三冇埋中小學生 仲少人

天氣凍左射波咋

狗龍塘多人到

無得視姦中學生

我知丫我老細覺得自己好大好勁姐

火車唔係紅磡去上水咩?其他叫地鐵

我公司annual dinner 開120圍先敢叫自己公司有啲規模

咁大間唔好拎出黎講？

貧友

不過我wfh了

咩工要半年通知咁耐？樓主做邊行？

迫到上唔到車

所謂管理層
法律compliance 個啲

扮咩，明明第一句話都叫有啲規模

100人算唔錯啦 計埋雜費一個月開支都接近200萬 當1Q計 800萬 圍到皮姐係1Q接近做900萬生意喎

點會冇人，成車都係人

我公司龍頭電訊業照wfo

疫情咁嚴重，香港人返少日工洗死？
條命緊要定份工緊要？

500人以下好似都係sme有錯請更正

大西北出去嘅巴士好多人

冬眠先啦

8半到9點黨鐵仲逼死人 吊

開到120圍嘅公司，全香港有限數，小心自爆

我既訴求就係要返工

大部分人停薪留職
例如零售業都唔需要太多人睇舖

同一時間紅隧塞車

大把公司有呢個數

中資上頭冇表示

條命緊要
可惜我老細草菅人命

點解我老細仲未中
屌佢老味

今日架車吉左一半

我公司3xxx幾人，一樣無wfh

巴士一樣爆

移晒民？

原諒左黨鐵麻

唔知上面笑乜柒

M 記都有啦

咪係笑4

香港sme定義係100人以下

我都想我老細中

又好似係喎
今朝搭巴士，架車人數比平時少一半，但無特別深究。而家諗諗下可能真係wfh

我由三月已經想知

跨國，歐洲公司，香港過千職員，日日準時返工

今日咩日子 仲搭鐵？

巴士仲係好爆喎
東隧依舊塞塞地

由第一波到今日,冇試過wfh
垃圾公司 拎埋花紅就會辭職

紅隧幾時都塞
觀塘道去到近裕民坊燈口無減過速...

唔係罷黨鐵咩今日

其實因為搭都係搭巴士

我今日翻工，成個office都係人

你上連登睇以為無人失業
其實好多人放緊無薪假 無野做

政府呢

係香港大部分人都係咁諗，武肺=感冒，錢>>>>感冒

仲坐黨鐵 抵你無WFH

一樣濕鳩hr出封email上面話可以彈性上班時間
下面就再叫我哋individual同自己大佬, business同hr department apply

學生係要急不及待出嚟玩玩

血鬼術展開咗

真，公司二百幾人，每日返遲放早避開人群

我覺得健康最重要
所以唔返工

而家無左保就業, 顧主拎正牌可以迫人放無薪假, 連登都少左人啦,

點解我仲要返

一間細銀行都有

咪係囉
平時車頂都企人架嘛

中環靜過鬼，居然聽到雀仔聲

反映你老闆當你地健康唔係財產

我屋企人 外資企業WFH 我本地NGO要翻

順豐都唔止120圍啦ON9, 以為自已公司好大?

移曬民

點解我唔知嘅

原來仲有人未wfh

上星期已經少左人

你班連登仔連基本分析都無, 政府都未WFH, 邊度會有私人公司會WFH?我又好想知

無人番工一係移晒民, 一係無薪假, 一係俾人炒呀

咁又真係有私人工已經WFH 。

仆你個街
公司剩係畀大肚婆wfh

咁係邊間先, 唔係有人話係就係, 基本FC都要有真實例子

好撚幸福

屋企人 做中資證券公司WFH緊，
另外應該有d銀行（非分行前線）都WFH 喎。

office兩層200幾人
全世界準時返緊工

返得既都係d仆街公司，仲諗住彈性上班咩

事實上大把細公司揾得多過所謂既大公司

中資唔覺得會有，反而外資真係好好人

咪一撚樣

美資投行由年頭開始WFH

笑撚死

今朝東隧都無塞 平時例牌塞係鯉安苑

Jpm

真，餐廳少左一半人

做大公司細公司咪又係打工又唔係自己做老細
做大公司有優越感啲？